港姐亞軍Regina何依婷 話自己「真心宅」

何依婷真係好宅

佢真心好宅

垃圾臭雞
時間表應該係
1.起床
2.同性伴打車輪
3.含撚
4.做愛
5.食早餐
6.做愛
7.食下午茶
8.做愛
9.食晚餐
10.做愛
11.上床
12.做愛

佢真係好宅

宅到選港姐？

何依婷係2017年港姐亞軍，呢日我哋見到佢同一位白衫男仔喺中環行街，本來兩個一前一後行，點知搭港鐵時，何依婷見周圍都係外傭，又無咩人留意，就開始放膽，佢突然嘟起嘴仔錫埋個男人度，兩個又不停咬耳仔講密偈，之後何依婷嬲嬲豬，男方仲即刻攬住佢，再面貼面兼胸壓男方，好鬼火辣，搞到個男人開心又尷尬，估唔到何依婷咁鬼馬喎！

邊個

候選港姐何依婷（Regina）於電視城為周日晚的《2017香港小姐競選》綵排，對於被踢爆住深水埗舊樓，她說：「唔係，唔係事實唔回應。」她又不太清楚為何會被起底：「住邊唔係問題，只係想保護家人同私隱。」

何依婷現居的舊樓位於深水埗，樓齡接近四十年，附近環境有不少食肆車房，衞生環境一般。

何依婷佢真係好宅

去exchange 到埗一個月唔夠
等唔切拿拿臨出post 扮英國留學生思鄉病
成個exchange 計落去咗半年咋喎

去stanford workshop 扮晒stanford 學生

小學雞程度英文書都要打卡

by會員 又要世界末日

何依婷佢真心宅

打手定酸撚？
正常人會咁得閒去狙擊佢？

So what? 咪又係普通人一個
有咩好狙擊？

咁似之前個 曬太陽好慘個post

係咪想打真心窄呀？

(molamola)港姐亞軍何依婷車廂狂瘟仔 攬攬、面貼面、胸壓好火辣

點解佢咁宅都被人狙擊？

大話西 扮嘢西 都是如此類似

應該唔窄

又係啲扮宅嘅臭雞

伴遊

其實佢cv都幾屈機
仲要靚女過10a
談吐又好過佢
仲要咁候生得24歲

G

做big4 advisory啫
港女嚟講點算屈機cv

Ching 做咩職業咁把炮

同佢差唔多
Big4 advisory 起薪同audit一樣，佢果年應該萬四蚊
真心唔覺有幾把炮

正正常常
不過好過唔少人 Big4 Advisory
好過audit 好多

其實幾靚女......

睇乜team啦
做deal果啲咪正
好多fs advisory 人工加幅同前景都未必有fs audit咁好
不過工時好過audit就一定嘅

佢對眼開到好似阿凡達人咁
不過幾正

其實小喬bb因為個病冇得曬太陽真係好慘

LIHKG @ Android

覺得佢似大陸妹、冇乜氣質

D女一個星期出唔足七日街就覺得自己毒

仲係咪處先

死臭雞
貪錢樣刻哂上塊面到

正呀好想屌佢

又邊撚個黎？

真係唔好得罪毒撚

做既野咪又係正常人拍拖做既野 有咩問題

似臭雞多

好撚煩
成日都有d on9仔出黎洗板之後係咁重複同一句野

因為佢
我日日都丁think big天地

臭雞

基層出身 一定係雞

好正 好想中出

美人唔好狙擊pls

放心 冇咩知名度 開都唔想開佢

Mk妹選港姐

扮純情

yes

好靚女

但個樣一睇就知wet開
冇得扼

唔係玩得嘅點會參選港姐
日日俾人評頭品足真係唔係個個接受到
幾欣賞馮盈盈，可以直認係貪錢先選港姐

樓主係本人想做新聞？

我覺得佢同kelly其實好唔想撈呢個節目
其實幾陰工 個時蔡思達一出黎拍劇 佢地靚咁多要做兒童節目

屌你老母啲臭閪又濫用個字

咪又係唔到你食

宜家新果班睇得出無個想做
以前有個abc都幾鐘意同小朋友講笑
宜家果堆鳩hea

kelly仲要係有錢女 竟然都仲要入去做

其實雷莊兒有氣質過佢

有fd識佢 話佢份人好拜金 之前成日係ig po手袋 參選港姐之後將舊既拜金相del哂

呢條女想紅想到出曬面啦

追翻上個post 佢搵記者影自己炒作

我情頭你話我係TL好過

願

上個post佢舊同學爆
佢媽真係大陸人
佢係新移民嚟 所以讀書個陣年齡大過同級同學

屌，呢個真係唔正皮唔得
由唔知幾時開始，毒，宅就變咗賣點，個個都話自己宅
間唔中打一次機，唔岀街就話自己宅女。睇返完來個個都精彩生活，又行山，又旅行，又行街，去乜去乜。其實點解要扮嘢咁做作，好嘔心

真係好淫

講嘢好港女格
xxxxx嘅
xxxxxx啦

唔話自己宅 點樣比啲傻鳩覺得佢真性情啊

冰位

雷莊兜太出名 搞到無人識佢

呢個post都已經有幾個傻鳩
平時就女人是雞 大陸妹死翻上大陸
見人生得好樣啲就即刻無限寬宏心

太瘦太煩膠，冇興趣

潮流興話自己宅.
無論自己點蒲精,
只要話自己宅就保證大把仔追.

咁公道講句，ig係po d吃喝玩樂旅行相嫁啦，唔代表佢平時唔宅嫁喎

同人卜野又要話你知？

唔宅咪唔宅囉, 做乜要扮野, 真係臭閪

又邊撚個

條片做乜鳩 咁又係普通情侶會做嘅野
你話當眾揸波劣鳩就話姐

同人扑野都唔俾？
毒撚青頭仔

Agree, 拍拖都唔得？
街上一車車呢d情侶
係咪全部都臭雞？包括你屋企人
你老母唔拍拖點生你出來？

造新聞

由朝跟到晚 貼身跟隨影 就曬鏡頭同角度 有幾下仲望鏡頭

炒作新聞真係好宅

真心窄

拜金咪拜金
大把女神級都係咁
最緊要靚，索
如果有錢可以買佢一夜你班連登仔仲唔夠衝

記住一樣野
ig就係佢地既cv，而香港呢個社會，正行當偏撈，偏門當正行做，咁你就會睇得好透

條仔一定好有錢

痴撚線，扑野講到好似有罪咁

邊撚度有宅男宅女 做娛樂淫圈 ?

坤哥

諗起小喬唔可以曬太陽個post

唔撚想知啊屌你老母

有冇人覺得佢對眼冇乜神？

樓主好波
一野撕開呢d賤種既假面具

但係好靚

諗起之前有個巴打話因為佢，睇兒童節目睇到扯撚咗

靚又點
賤人就是矯情

硬照咪靚
一講嘢八婆過隔離屋師奶

冇得曬太陽真係好慘

睇完想同佢做愛

正

癲完未？造新聞會唔會拎自己拍拖來玩？
要造都造到自己幾咁有愛心，單身，天使咁撚樣啦
拍拖比毒撚跟蹤就跟蹤啦

佢個心都闊過西隧啦
宅條撚咩

小報記者=毒撚

好難想像 富二代 屌呢d 女
又環遊世界又食好西
又得閒媾下唔同高質女

佢好窄咩？